- [ ] Обернуть вызов Команды в блок try-catch.
- [ ] Обработчик catch должен перехватывать только самое базовое исключение.
Есть множество различных обработчиков исключений. Выбор подходящего обработчика исключения делается на основе экземпляра перехваченного исключения и команды, которая выбросила исключение.
- [X] Реализовать Команду, которая записывает информацию о выброшенном исключении в лог.
- [X] Реализовать обработчик исключения, который ставит Команду, пишущую в лог в очередь Команд.
- [X] Реализовать Команду, которая повторяет Команду, выбросившую исключение.
- [X] Реализовать обработчик исключения, который ставит в очередь Команду - повторитель команды, выбросившей исключение.
- [X] С помощью Команд из пункта 4 и пункта 6 реализовать следующую обработку исключений:
при первом выбросе исключения повторить команду, при повторном выбросе исключения записать информацию в лог.
- [ ] Реализовать стратегию обработки исключения - повторить два раза, потом записать в лог. 
  Указание: создать новую команду, точно такую же как в пункте 6. Тип этой команды будет показывать, что Команду не удалось выполнить два раза.
